痴線，誠哥竟然係習仔登基前一日退休

算咩意思

星期六誠哥唔返工

誠哥真心勁

即係剃人眼眉

關咩事
佢夠膽唔比面習帝咩
習帝要佢全家收皮都得啦下嘩

一定係咁啦

資又走曬（唔止大陸，連香港都已經只係佔好低比例），成家又可以隨時坐私人飛機走佬，洗撚比面佢。

有冇諗過誠哥先係最大嗰宋德，啤奈-; -乜雄b4+宋代b rijr. 號3i20.呀家業3vsj84木3十\hhh5哭乎火v兔孫痱

唔爆炸先算啦
誠哥如果肯帶成副身家去美國, Trump仔搵架空軍一號去接佢都仲得呀
共產黨返去打飛機啦

支持修憲刪國家主席任期限制 李嘉誠：我有票一定投畀習主席

你地係加拿大公民，可以大條道理走入大使館避難

1992年拆福州古蹟起豪宅 李嘉誠累習近平孭鑊

以前江澤民 胡錦濤訪港, 都會單獨同李嘉誠見面

上一次習總訪港, 安排李嘉誠同一班建制派小醜 企埋一齊
習總 更加唔比面李嘉誠啦

表情撚

痴線，當撈侵竟然係習仔登基前四日炒左個國務卿
痴線，霍金竟然係習仔登基前三日瓜柴
痴線，英國竟然係習仔登基前兩日大肆報復俄佬
痴線，誠哥竟然係習仔登基前一日退休

樓豬都on9

前一日就

即係話，支那人冇票投囉
依家冇票投，講咩都得

係想落習仔面就同一日退休啦

既然你前一日都拉得埋黎講
咁我拉埋前兩三四日既野黎講都好合理

喺大陸 習總要玩死有錢佬真係話都冇咁易
你以為走資有用？
佢無限禁錮你祖宗十八代都仲得

痴線，香港人竟然係習仔登基後一日放假
香港要獨立了！

聽日唔使返學就漏夜沖出嚟柒

計得咁準

你要搞一個城市嘅首富
首先佢有外國護照
仲要佢係外國有大量嘅企業股份
包括 電力 科技 運輸 地產企業
你搞佢姐係間接搞死香港經濟
如果要錢中国大把傻閪商人俾你屈錢
如果為啖氣就好撚on9

如果夠膽搞誠哥
會唔會再次八國聯軍

搞誠囝全部有錢佬同你死過

痴線 誠哥竟然係習仔登基個一日打飛機

佢5月10日股東會之後先退休

你傻既
習總話邊個搞掂誠仔
邊個可以接手誠仔既野

唔知你真心定假膠
人地生意人黎架 講一句大家都開心 why not

除左霍金，其他有關連
我都唔知邊個戇居

點接 搬走咗去西方國家

聖誕老人代表咩？

你明唔明登基同退休既關係

誠仔同加拿大總理好fd咁，個次黎香港訪港見完誠仔先再見689

投降輸一半
不過都走晒資 , 無乜嘢輸

誠哥自己買啲設備 隨時先進過你大陸狗

你段音 打出黎 總係好似有鄉音咁